如果王家衛拍《閃靈》會點?

如果佢拍嘅話，由Jack講 王家衛式對白，一定好正

有鋸 就有人

on9

here's johnny

又係呢d月經post
俾d創意啦

如果俾王家衛出PR po會講乜
會有啲乜pr對白

拖糧
主角唔係個女人 而係導演
等畀人斬

1)超支，
2)演員透唔到劇因為唔知自己拍緊乜

如果王晶拍閃靈會點

痴線男主角會變成女主角，由景甜做
Ending 會變成喺大屋裡面一家人玩show hand ，完。

我要你記住呢一分鐘

大波大陸妹做個亞媽

曾廁偉做男主角

男主同班大佬玩啤牌
一開始賭輸左
去酒店打工
之後班鬼教佢啤牌絶技
最後男主係亞洲賭王大賽贏左